［有圖］戴腰封減肥到底有無用

利申155cm 120磅肥西
圖有人想睇再post

圖

正經做運動同注意飲食

都有 我有行山習慣
但工作關係食不定時
斷咗汽水八年

利申
上年150磅

無用啦 食少D野算啦 戒甜食戒汽水

如果你好為食，見到野食會忍唔住食，係幾有用，因為食多少少都想嘔

但夏天用熱到仆街

我唔食甜嘢唔飲汽水的

係，食一餐頂全日

肥西輕輕一推

On9

冇用

淨係減個肚有撚用，背脊，手臂，腳都出賣你啦

可以爬下文先 我有做開運動的
我腳同手臂都瘦
但中央肥胖型

用下腦到知無用
脂肪塞住咗個腦？

游水 忍口
上網睇餐單
方法很簡單 做很難
加油

利申：肥撚

你可以爬下文先

咁你淨睇依句夠

有無解釋

懶西就真

束腰帶可以減肥嗎

1、專家介紹說,束腹帶在臨床上被用於一些外科手術以後,對腹腔起到一些固定作用,比如腹部開了口子動過手術以後,腹腔裏面是有張力的,通過束腹帶對抗這個張力,能夠讓腹部保持低張力的狀態,有利於傷口癒合。但是,束腹帶並不是專供產婦使用的,如果把瘦身的希望寄托在它身上,恐怕會失望了。

2、專家坦言,單純用束腹帶,脂肪是不會被減掉的。因為脂肪細胞的流動性比較好,用了束腹帶,看上去像瘦了,東西一解開,脂肪還在那。

束腰帶的作用

束腰帶可以想而知就是一種護腰性工具,由於在腰部使用,因此這種束腰帶使用的面料一般都是透氣比較好的,而且具有彈性的,然後經過設計加工製作而成。束腰帶使用的面料都是比較輕薄的,而且透氣性好,因此即使夏天使用也不會感覺悶得慌。

束腰帶對於一些具有腰部損傷以及腰痛,還有腰肌勞損等等的基本具有很好的效果,而且還特別適合產後婦女的收腹。

束腰帶由於設計是按照人體工程學設計的,對腰部可以起到保健以及固定的作用,而且使用比較方便,沒有臃腫的感覺,尤其特別適合腰部有損傷的患者在康復期間使用。

束腰帶的外觀是比較時尚美麗的,而且質地比較舒適輕便,我們佩戴不會影響我們的靈活性,女性佩戴還能起到減肥以及收腹的效果,而且還有提臀的功效。

束腰帶的害處

1、過分束腰,有遺留不孕、子宮內膜脫垂、月經不調的隱患,青春期少女束腰後,子宮因供血不足而發育遲緩,甚至停止發育,形成所謂的「幼稚型子宮」。有的產婦在產後過早採用束腰以求恢復體形,結果帶來很多後患,可導致子宮脫垂子宮嚴重後傾等病症。

2、束腰,會使肝臟成為被壓迫者,過分緊束,使其血管灌注不足損害其功能。所以,當束腰過分時,會加大強度地增加腹壓,這種長期的直逼下腹的做法,時間一長,盆腔中膀胱、子宮、直腸都可能伴有不同程度的牽連,痔瘡、尿失禁、尿路感染、盆腔淤血綜合徵都有可能找上門來。

3、把束腰當做減肥的辦法,有點殘酷。專家告訴記者,緊束的腰帶可壓迫腹主動脈和下腔靜脈,妨礙腹腔器官的血液循環,腰勒得過緊,影響膈肌運動和胸腹的起伏,使呼吸不夠順暢;腰帶緊箍,最易壓迫胃腔腸管,影響其正常蠕動,嚴重的可以導致腹脹,消化不良和便秘。

咁鼻黃色個段呢

好有用 不過要連戴一個月先有效果 我除左沖涼都唔會除
最尾輕就無輕到 不過會唔見左個肚 好似個原理係張d脂肪整到定型 最後減少體內多餘空位變瘦
仲有機會推d脂肪上個胸到 所以可以試試